英國內政部：可按個案考慮豁免特定貧困狀況的BNO持有人及家庭「不得申領政府資助」的限制

英國內政部修訂移民入境規則， 可按個案考慮特定貧困狀況（例如緊急危難、兼養老幼仍暫不能應付者) 之英國國民 (海外) 簽證持有人及家庭豁免「不得申領政府資助」的限制。 對於英國政府回應訴求，基於一貫「救生艇」政策扶恤草根家庭，本會由衷表示支持及感謝。

Wow

幫到出面 仲唔去就傻仔

香港蝗蟲來報到啦

希望真係畀到有咁嘅需要嘅人

大量港蝗襲擊

幾時玩爛

不過大學local fee係最重要

警告你哋一個二個有手有腳唔好一心就去拎資助。
一定係最後關頭走投無路先拎，而且一搵到工就即刻cut 返個資助。

Exactly

等英國人快d醒

幾年後一定玩完

依個真

送埋錢俾你上救生船, 仲唔走真係抵死

仲有舉報藍絲

廢老與支那婆大軍早已準備

destitute

即係戶口得100蚊都可以？

放心一定畀人濫用

祖國

人地一定有mean-tests啦

local fee好似係計埋public fund
照咁睇可以case by case申請
不過希望可以一刀切比bno visa local fee

冇BNO又grad佐5年呀
有港英出世紙得唔得呀

no action 嗰D唔好再話人no action 啦
英國個立場清晰
香港冇得救都唔會救
由得佢俾大陸食，然後夾埋美國宣告佢同中國一樣，取消差別待遇
但香港人就盡救

所以個大局係中國帶頭攬炒香港
歐美求仁得仁，然後接大家走

南亞仔你都有BNO嗎

送埋層樓比你好冇?

港豬老豆有 我自己冇因為97後出世

今年九月去英國讀 希望有local fee
利申 窮撚

加速到

原來係97後
估唔到

符合資格人士 走啦啦

你唔好攻擊好唔好

賣大包

英國行依一步證明左香港已經完全唔可以留低

藍屍，大種乞衣

搵有BNO既結婚

擇偶條件 有BNO 就有J含/閪屌

希望依啲垃圾世世代代留係大灣區

真 我都等緊, 有得local fee我即刻仆去讀

時間問題

幾萬鎊一年

南亞仔會唔會心郁郁轉返uk

遲早又玩爛

留名睇班五毛點唱衰英國

wow

有local fee一半人中學畢業就過英國

咁同公民權有咩分別, 係冇投票權

玩到到時英國人更加本土主義，好似香港人驅蝗咁

哇屌

唔想去嘅總會有多多藉口
想去嘅無論點都會去就算係窮人

我都覺得會 香港人性格貪小便宜著數舔盡唔需要拎都會砌靚盤數走去拎

神聖不列顛

有投票權

其實唔計落PUBLIC FUND
不過HOME FEE獨立要求左 要SETTLE左+住左3年
所以BNO VISA 都係暫時唔會有HOME FEE

你回緊五毛

點會無得投票

廢老唔識英文點過去

呢個時候咁mean 你有資格去嗎？ 唔抵得？

97前出世既人可以申請返未
利伸,97前,90後

God Save the Queen

幫到有需要嘅人，故然係好事。

不過，BNO visa 最重要嘅應該係小心篩選，避免唔認同普世價值嘅獨裁支持者，借機滲透英國⋯

囉住BC都要交稅3年先有public fund
會唔會太大想頭？

南亞仔我愛你！！！！！

香港人有咩方法可以制止垃圾廢老同支那婆？

識玩

我諗真正需要用既人係走難既後生手足，不過一定有港豬港媽濫用

應該被警告嗰啲唔會睇到你呢個警告

加拿大 美國
大把唐人街既廢老唔識英文，根本唔會離開唐人街

btw 引用嗰段係 Immigration and Asylum Act 1999 section 95
本身呢個section係for asylum seeker
即係英國政府基本上當bno係難民

毒撚終於有女（偽）

有BNO既都搞到英國政府一頭煙，無就真係唔洗諗

廢老香港拎得仲多，希望佢地繼續支持大灣區

設年齡限制

類推法理 唔係限死國民先得

點解香港咁少人BNO走佬?
堅尼系數最高
聰明人同有錢人總人數20%
以下80%應該好難有機會走到
60%人係完全無機會走

又唔好太睇小英國審查制度嘅能力
我估班中產都唔會拎Bno visa搏public fund啦
一陣比人取消visa

個post好多5毛沖入黎

真係好有心，人地helping hand伸咁長，有得走既人都要俾d勇氣，走出Comfort zone，唔好再誅多藉口喇

佢支那種嚟
冇bno

God save the queen

有冇錢都快D走

唔覺

祖國現在最需要 有接受過祖國教育系統既人力黎補充番 俾支那武漢肺炎害死同 脫勾既人手空缺

咁樣同普通公民真係冇分別

不嬲commonwealth citizen喺英國都有投票權

中產人工高 基層學歷低寧願留喺香港
20萬人去英國已經好樂觀

真係幫到盡

可能一年只幫一兩個月 都接受到既
英國真係幫到出哂面

日出

我地就梗係唔會啦，但娶大陸婆果班文盲藍絲會

呢鋪大鑊，真係要撤裔了

拍枱拍櫈要求翻譯

我覺得用呢舊錢批出資助 去建立多啲中小型企業/社區
增加就業仲好
如果唔係成班好食懶飛嘅人去到
影衰香港人 又搞到英國本土人
對大家都唔好

佢嘅支援最好唔好直接俾錢，最好係嗰啲例如讀大學可以用當地人價錢咁樣就最好。

記得查家宅

政治審查PLZ

同意，點樣都好唔好直接係有金錢嘅福利

咁點解唔留香港退休
搞咁多嘢做嘜鳩
香港有屯門娜娜 又多飲茶選擇
不如留低等老死好過

大英祖國
🇬🇧🇬🇧🇬🇧

Long To Reign Over Us

God Save The Queen!

人地真正人民政府審批點同香港殖民地派福利俾宗主國國民啊

到時全部人冇得留低

咪係

計埋住宿140萬

因為香港人唔同中東／南美難民咁真正一窮二白。就算真係走都要時間搞埋香港D手尾，同埋斬斷商業上D千絲萬縷。

有錢就澳、加讀書移民
冇錢就台灣讀書移民

認同你諗法
但咁會𧗠生岀其他問題

佢原意係想d錢用落香港人度
如果用增加就業方法
即係優先/請指定數目香港人？

依家呢個應該係佢計過條數最低政治風險既玩法

事實係會有呢類人過去攤大手板呃福利

大英祖國我愛你！

正常有經濟能力 冇負擔 冇嘢綑身
退咗休都唔會留喺香港
外國住嘅地方又大 空氣又好

你睇拎綜援嘅人係咩人居多，我對過去嘅香港人有信心

只可以靠後生個堆主動排擠廢老同支那婆

有bno又夠成績讀先係

無乜可能 歐美左膠多到痴線

我們都是英國人， I love u

唔需要話刻意指定請香港人定係英國本土人
假如有一堆香港人過咗去
但係英國嘅就業市場供應跟唔切上升嘅話
佢呢個方案好容易會變咗長期嘅國家固定開支
所以其實唔使刻意話請英國人定香港人
因為只要就業嘅機會同供應多咗
就唔需要刻意去選擇斜咩人

英國受咗咩剌激
大發慈悲 拯救香港人

港共： 移英港人是二等公民

你退一步，香港人就會得寸進尺，對香港人太好只會遲下揼心。

攤大手板食人福利
好醜怪

畀盡半年。

又話齊下齊落，宜家又屌人留。

請善用起底功能，條畜牲出既post都係冷嘲熱諷、單單打打為主，一早已經block左，無需為呢d畜牲動氣！

講懶人歐美國家依啲福利一定多過香港班新移民多多聲 唔洗太驚咩香港人玩爛個public fund...etc

咁樣咪要搞一大輪
而最後又未必幫到真係赤貧既香港人
達唔到佢原意

係理想但實際執行上衍生既問題得不償失

其實政府要改就快

因為番鄉下居住三年後都自動變成交home fee status (學費同香港差唔多 £4500一年）

呢Ｄ就係適時度勢

但係比香港黎計會好悶 永遠都China town
又要重新識人
我覺得廢老係怕改變 所以先叫廢

可唔可以97年7月1去到97年底都有得申請bno

英國窮人的確有免費樓住

屋企一個中咗風既老人一個中度智障，呢個政策雖然增加咗去既誘因
但係始終一個插住喉連機都上唔到，幫到幾盡都冇用

佢荷蘭人，你柒咗。

其實可以visa費減d
已經好好
真係唔希望比人覺得係港蝗......

最希望打爛金融中心, 一劍封喉

佢哋喺香港咪又係妹下妹下
去茶樓坐成朝再去公園捉棋發表國際形勢偉論
呢啲喺英國都做到
可能成班廢老一齊去呢
又或者中年蝗帶埋一家大細有老有嫰去

普遍黎講 英國人都覺得香港人/黃種人係比較有錢同捱得

連錢都貼埋，呢獲就真係聞到有打仗浸味，真係爭未講我地準備打柒中國，你地唔好再諗喇，再諗冇人幫到你

講真 係會搞一大輪
但而家嗰個方法有咩問題
睇香港就知
150個 有樣俾你睇

的確佢嘅原意係好 但唔係長遠嘅方法
而且我唔係好明白Ching 你講嘅得不償失係乜嘢意思
發展多咗區域 就業機會多咗 就業市場變得多元化左

我明白佢嘅原意係幫助有急切問題嘅人
但係救急不救窮
長期落去會變成國家經常性嘅負擔
呢啲先係真正嘅得不償失

父母有 男朋友同自己都無 好想去英國

實有班人隱瞞資產扮窮

未撚咁無恥啦
英國窮人都叫老豆老母有交稅
係未好想變到好似回教蝗咁？
仲未比人歧視夠？
有手有腳唔識去做deliveroo?

我真係識啲公墓員十幾廿年前有長俸去嗰度退休

明明有錢過當地人

但又因查唔到而申請呢樣申請嗰樣

大英帝國公民

幫到盡

Thx

脫歐後，歐陸學生要俾國際生學費，其實歐陸都多了好多英文教既碩士學位，平過英國既國際生學費，再加上疫情，今年英國碩士收生應該好困難，英國俾香港本地生學費其實係雙嬴，當幫下減少既歐陸學生

留在香港等入滅絕營

而家仲讀緊書 好難97前

一早係英國定居左既香港人，有無人願意捐助英國政府依一項計劃？

對後生仔來講 淨係屈係China town當然悶啦
但係對廢老嚟講 其實唔會差得過喺香港
佢哋喺香港都係來來去去都係果幾個地方

比份工我

直接比個工作介紹未算
大學local fee唔小學校會頂唔順
平時收咁多香港人
突然少左一大筆

嗰班本身有bc啦

香港蝗蟲大軍黎啦

你老豆收養子嗎 我好孝順嘅 做你契弟都得

No

我寧願香港人自己籌旗幫番自己人，好過用當地資源。

比得起就唔好食人福利啦
一毫子稅都未交過
知唔知醜

大部分香港人睇錢份上
反送中有幾多個願意罷工

英國會唔會考慮set 期限
如果唔係啲人都仲係諗住搵夠先

BC離開太耐都無local fee
職業介紹最實際

講到咁，睇嚟香港人個情況可以用危險形容

真係幫到盡

驚係經濟差你未搵到工，出埋 public funds 幫你，廢事你係香港受死

政府比埋囉
當一般英國本土學生咁姐

God save the queen 🇬🇧

真

真係聞到燶味

佢驚經濟差，未必有太多ＪＯＢＳ ＯＦＦＥＲ，驚你唔敢嚟走難。

佢地要收的係全額學費學生
收下中東油王個仔搵返筆
Local fee未又係英國政府埋單
歐盟學生免費都可以話有英國學生去歐盟讀書
比未住夠三年bno home fee真係對個政府太大負擔
有心留係呢個國家就考慮下個國家長遠利益
而唔係單單諗自己舔到幾多福利

淨係想申請Apprenticeship，唔撚洗俾福利我

赤貧都有好多原因
就算就業機會多左
都未必一定請要幫助既香港人
而且拎得呢d錢都係急用
冇時間慢慢等
而且就算就業市場好左
呢班人都未必揾到工
到時咪有其他社會問題

反而資助佢讀書
或者借錢俾佢讀
或者讀書可以俾local fee
或者借俾佢去到英國upfront既費用
協助埋佢揾工等佢自力更新
但條數一定年期內或者揾到工開始要還
咁仲有效
授人以漁似乎更好

呢個就支持
自己香港人群體救濟返有需要的人
唔好食英國福利
予人口實
比人話我地係蝗

收香港人會令到國際生少咗？

但你老豆如果無中國血統應該可以直變BC
之後傳一代比你?

政府係提款機咩？
有心移民就關心下整體國家利益啦

佢有加籍呀

Numerus clausus 架

無衝突吧。可以又有 BC又有加籍。

無其他國籍先可以轉BC

哦。我膠了
我以為佢先立左BC之後先再移民加拿大羅加籍

收香港人local fee
會令到學校收入少左
政府補貼多左
對當地納稅人唔公平
對政府財政造成負擔

比得起就最好自己比
未交過稅真係唔會好意思用人地福利囉

有手有腳唔做benefit sucker

乜唔係貪香港人啲錢咩？藍屍點回應?

可唔可以唔洗TB test

走難

屌老味正呀喂，有冇香港同英國老綜比較圖

究竟邊一個先係香港人嘅祖國....

直接資助 點叫授人以漁？

而且 知唔知點解要建造中小型社區
因為建造一個社區
需要嘅唔單單係知識型嘅工人
更加需要勞動型嘅工人
另外 就業市場好咗 對人手需求多咗
點計 個失業率都係應該下跌 對香港人定英國本土人都係

最後 解決赤貧嘅方法
幾時都係增加就業同埋擴大經濟
而唔係直接資助
因為增加就業同埋擴大經濟規模
俗語所講 整大個餅

呢啲先係授人以漁

咁當然 唔排除呢個post所講嘅資助只係一個方案
可能另外真係仲有其他方案係幫助建設社區/經濟環境

明顯係英國

香港太多人貪小便宜

求下你英國快啲收香港皮

仲唔走嘅真係白癡嚟。

比個ni number我

三等公民
過去洗碗都無得你做
仲有無

職業介紹而家都有

要已經批咗 BNO visa 嘅先有酌情權批 public funds
呢啲應該連申請門檻都未到

職業介紹好似而家其實都可以有，差咗因為疫情個Centre冇開姐

掂哂，快d 幾廿萬人過去

中東有幾多個油王既仔？歐盟學生係local fee 唔係免費，而且大學碩士就算係local fee都一定有錢賺，local fee平均8千幾鎊一年，而英國大學教員既人工仲低過香港，過去英國的碩士好多都係大陸同歐盟學生，而下年兩樣都一定會減少，特別是歐盟學生

希望唔好現爛

玩爛

有bno 唔走嗰班好多係話未賺夠
Set 落閘時間啲人先覺得有迫切性

喊左
英女皇一直當香港人係仔

多謝

坦白講我畀唔起 我自己都要申請某間大學MASTER個financial assistance

食窮英國佬

之前英國人可以係歐盟讀書免學費你唔講？
仲未計同歐盟貿易搵返的錢
英國local fee 9000磅
International fee 20000磅
即係每一個bno 收local fee
讀三年計
英國政府就津貼 33000磅
100個bno visa holder就食左英國政府
33000磅 x 100= 3,300,000磅 三千幾萬港紙
英國納稅人人埋單
你好唔好意思啊？

如果英國政府有student loan就最好
借完還返無拖無欠
我地自己比少左爽左皮
個人黎講好開心
但影響到英國納稅人利益
遲下未又比人話benefit sucker

我就係咁厚面表
依家擺明要攞local fee
呢樣嘢根本一直要有 邊個拎走香港人本BC呀

未脫歐前澳門狗都可以喺英國local fee
依家自己國民都冇 公唔公道呀
仲話我哋貪心
屌你啦

但就算係BC，好似要求住個三年既目的唔係返學先可以轉local fee

或者整d apprenticeship course
比一半學費但一星期返兩三日工
呢樣仲好啦
又易d搵工
又可以貢獻生產力

對華人有信心？

不要做蠢老鼠

bc如果入學前三年唔係住喺英國交足稅都要international fee
bno憑咩派local fee比你
仲有eu今年都cut埋local fee

BC都要當地住滿三年先有local fee
訓醒未？

推

之前eu 都唔使三年啦
要比嘅有咩做唔到

會唔會俾英國人屌

但我唔會用...唔係無手無腳搵食

個人出到外國就好驚做左咩衰野影衰香港人
一個人仆街
成個族群都會比人歧視
大家比返少少公德好無

癈老去到會比英國人打

有冇內政部條link？ 搵唔到。

真係冇理由bno派home status
settled都未必有 真係未輪到香港人
如果uk肯開pilot scheme比香港人
寬限少少個requirement收你已經係要偷笑

必要時做幾年野再讀

最好比埋英國妹你屌？
非不能也 實不為也
一個族群去到異鄉
好少野就可以摧毀自己的形象

根本呢個要求好撚卑微
連登仔為自己爭取都唔識

另外警察家人可能有BNO都同樣走到
雖然警察本身走唔到
但係卧底藍絲多數無限資金
所以英國個計劃係吸引資金去到英國
救人只係美其名 或者只係叫順便

比較可靠同信賴既都係睇美國啦 唉

我再強調，就算俾local fee英國大學既碩士都係有錢賺，唔駛政府津貼，我用你既數據，local fee 9000磅既話，香港既碩士大既十萬港幣一年，唔係相差好遠，而香港既大學搞碩士一定係要賺錢，基本上有30個學生以上就確保有錢賺，而英國教員連稅前人工都低過香港。基本上搞碩士最緊要係多學生，幾多個學生都係一個大lecture, tutorial同改功課係phd學生搞惦（起碼for文社商科），只要佢有俾學費唔理local定international，學生都係愈多愈好。
而家唔係討論緊脫歐對定錯，唔明點解要提舊時英國學生去歐盟點樣

EU nationals 好多係自己祖家住開, 唔似 BNOs 同 UK / EU 係居住上無關係.

美國完全冇意思開救生艇咁, 預左除手足之外佢唔會收人

其實如果我真係好有經濟需要而過到內政部個means-test，而且內政部又肯畀筆錢我去讀既話想問有咩問題？
而記住喎，BNO VISA既人先有得去，即係意味住讀完呢個MASTER我都會投身英國勞動市場之後去交稅，想問點解係BENEFIT SUCKER
BNO VISA既仔女去英國讀公立中小學都有得免費，點解無人屌佢地係BENEFIT SUCKERS

的確係咁
不過而家都無晒激烈示威
走到既走左 未走既等唔知幾時查到佢
救生艇已經無太大意義

屌你認真講句 剩係ROA都已經夠
比你留係英國你生存唔到你自己責任啦

係英國, 讀中/小學係細路基本權利, 讀大學唔係.

呢個更加笑左 你睇清楚內政部畀福利你頭兩個criteria係乜野黎先

其實上一代香港人好要面唔會拎呢d
綜緩都唔想拎
係腥港人先咁唔要面大陸有樓都照拎

成班蝗婦實叫廢老申請bno visa全家過去 再度搶資源 以前喺香港影響到我哋都算 到時喺英國影響埋當地人 香港人形象更差 呢個求生門應該更快收皮⋯⋯
門檻低咗真係唔知好事定壞事

中產補左唔少資金返祖國

因為連bc都要住夠三年
交足三年vat先有home fee
呢樣野唔係因為你個visa status
係因為你有冇交稅

所以要有督灰機制
大家要齊心督

好多廢老娶咗北姑 支那人唔係蠢 有得去英國做「上等人」佢哋實氹得掂廢老一齊去 橫掂去到就有政府養 唔識英文仲可以聲好夾惡鬧返你地歧視佢冇翻譯 人厚面皮 乜撚都做得出㗎

Source有冇？
我暫時只係搵到英國大學少左支那學生有財政危機
唔少course係有tutorial 有lab
你肯定個d唔會令大學用多左錢？

International fee大學可以收貴一倍
即係如果比home fee要收夠兩個先有同樣收入
如果英國少左咁多歐盟學生
唔係更要收international
去minimize成本
增加收入

講EU學生係想思考返
點解EU學生有權利比home fee
而未住夠三年的bno visa holder唔應該有

bno visa 持有人有無得拎public funds 係要睇你係咪畀人係香港政治迫害or exceptional financial circumstances 其實講到咁即係已經係個lifeboats 將呢啲人當做政治難民同一level
而英國home fees除左睇你有無交稅之外其實仲睇你係咪難民等等，其實如果你要咁judge點解唔屌埋難民，連登仔口口聲聲話bno visa係走難既話，點解內政部唔可以將上述兩類人好似難民咁classify做一類再畀home fee

我覺得呢樣野已經係好大福利
一日未交夠三年稅
一日都無資格拎福利

英國難民有更多福利添啦
但未因為咁比人歧視囉

唔洗太自我潔癖香港人唔好點點點
有需要咪申請

唔好自大 亦都唔好自卑

咁其實都係要classified做政治難民先可以拎public funds
而唔係一有bno就拎黎
大部分bno都係普通家庭移民
未住夠三年唔應該有資格拎

都只係想講
未做蝗蟲

有幾多申請bno visa真係受政治迫害？

大學點搵錢呢D好難有source，但係，就好似一間餐廳，多客既時候梗係想要高消費既食客，但係唔夠客既時候就可能冒險做半價吸客，最後會唔會弄巧反拙係好難講，可能真係俾佐香港人半價，但香港學生無double到既話都係輸。不過係大學一般都係多個學生多雙筷，tutorial同改功課可以靠PHD學生，而lab一般搞Master既時候都會儘量用本科空餘既資源。其實搞Master本身就係儘量利用本科空餘資源賺錢，好似餐廳做平價下午茶一樣

英國用得嗰條for難民嘅section嚟做條件就知咩事啦
所有bno都已經係有難民性質

但係你又唔係畀警察通緝 冇即時生命危險 無端端點會成為難民？

佢荷蘭人。

唔使理我不是他
咁貪心
過到去申請難民囉
唔好話我唔提醒你哋班港蝗
BNO visa未係正式公民
五年後英國唔畀你入籍
你咪返香港囉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問范加爾(狗隻#12034)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實睇英鎊走勢 就最現實

台灣仲未有新消息

你話如果開放去搵工，搵到工有居留就幾好

齊上齊落嘅意思係齊齊走
你記唔記得喺立法會啲人話一齊走

噉兄弟爬山呢？

各自努力，而家喺外國努力一定有用過喺香港

個個都一定有錢/條件走？

我估有這種可能
但唔好以為英國蠢 他們的check and follow up好撚煩和專業
就算你呃到 日後你比佢捉到 他們一定追尻番你！

而家咪就係幫緊你啲冇錢㗎囉

兩老喺香港走唔到點算？

條友一早block 左
專搞事, 帶風向

兩老唔走佢哋會唔會出事？
但後生唔走後生就會出事

噉係咪揼低兩老喺香港唔理自己過去？

嘩
冇bno 97前路過

幫埋佢地搵埋工會好啲

之前侵唔會
依家條敗燈更加唔會

屌你仲好過香港
香港年輕人貧窮可以得到啲乜嘢政府資助
失業借錢計劃

你兩老如果係想你繼續喺呢一度，個孫做埋小粉紅嘅，你理佢都冇謂啦，自己軟弱唔好賴父母

依家英國好多廿幾歲嘅人都冇嘢做 別係經驗少個批人

兩老唔肯走就係想個孫做埋小粉紅？

死都唔批97前

其實已經如撤僑無大分別..
接盡可能多既人走亦都係英國最可以直接做到既幫助
否則留得既最後好可能只會變曬47子咁

不如直接畀BC啦

之前會愈黎愈差 但仲未有賣樓潮

邊度有？？

咪jobcentre，好似香港勞工署咁，不過肺炎好多冇開，或者你可以上佢網，申請下啲工先。

英國五千萬人，你以為佢哋會俾保守黨咁做？

Pish

咁做小中國實會立刻封關，仲大鑊

你想變死屍咪留囉

不過驚比玩爛
到時比英國人當蝗

開多條路比後生仔

呢個人哋自己bc都唔係個個有啦

直俾bc就無人會走，睇吓當日居英權有幾多人走

正，過去咬老綜

好撚求其㗎喳
交齊到文件就得

你係入面做?

佢地應該係申請唔到bno
除非97前已經移左黎香港仲要搭過飛機

有飛機走至得㗎
仲要係當地又無地方安置
話走就走咩

都唔得，一定係香港出世

真香港人記得篤灰，篤d 濫用英國福利既港蝗，廢事比佢地玩爛左，搞到真係有需要既人攞唔到

廢老做野就係一窩蜂on99
去到英文又唔掂
於是話人迫害吹奏返支那幾好

屌，你叫啲留港撚仲點叫人留低

快啲走
唔好留係到比人洗腦

前題你交咗Visa fee，NHS，visa granted

洗唔洗派私人飛機黎接你，去到貼埋大屋俾你？

最棹忌係到時呢啲新聞上晒報紙
建立咗個差嘅印象
到時真係跳落恆河，搵漂白水洗都唔掂

始終唔走/走唔郁既都佔一大部分
再者走果班又好多諗住香港收住租先當補貼生活費又好留後路又好，所以樓唔會一次過賣

諗住喺英國咬綜援，等到五年之後攞ILR？

如果係咁諗 你兩年唔夠就要返香港。

南亞仔bc

痴撚線講事實又唔啱聽
你估而家天水圍搬去香港島住呀？
洗唔洗咁撚串呀？

有人就係唔明一粒老鼠屎嘅道理

其實可能共匪嘅反制就係做臭香港人個朵，全部人都走唔到

咪係，人地case by case去查核見你有手有腳正常人一個點會批比你，轉介你去工作配對好過啦

我諗2021全年應該有60000人會走

希望唔好直頭接比錢。派飯卷，日用品卷仲好

痴撚線講事實又唔啱聽，你話冇飛機走，我幫你搵埋
3月6日因航，香港直飛希斯路，$4000
去到當地大把airbnb民宿俾你住，得未呀撚頭，洗唔洗安排英國政府派人上門喂埋你食飯？

綜緩要求出雙糧

嘩屌

其實既然你自己都係咁諗既話點解仲會覺得有班人會好似蝗蟲剩係靠英國綜援過活
第一有means test prove到佢地想走但經濟問題生活唔到 第二係只靠英國福利根本好難生存到落去
其實我連綜援都無諗過攞 只係想有local fee(in case我過到means test) 但唔知點解可以畀連登仔批評

大量藍屍黑警仔女準備過去食綜援

想要就業支援個啲多啲

咁所以內政部咪有個MEANS-TEST 入息審查邊D係普通移民邊D係真係布經濟需要囉
真係要做蝗蟲其實好難啵我覺得

你點知架?

英國入籍要考英文試同常識
班北姑如果pass到俾佢地入籍就抵俾

一定係咁
芝麻仁一見有著數拎 仲要可以做英國人 仆倒咁去啦

我屋企只係夠兩個人去
仲煩緊全家要分散世界各地
不過我希望英國唔好直接派錢
有就業支援好過

已經算係咁...
本身移民英國要2000萬
而家開門比你去 有困難仲可以拎資助..後路都幫埋你

唔係派錢啦 應該係你去到一排 真係有困難先會考慮幫你
但已經好好

有就業支援真係會好吸引 大部分香港人唔敢去都係驚搵唔到野做
同時就業支援個數字高,都會反映我地去到唔係做蝗蟲

英國佬今次真係幫到盡

英國啲工條件仲要好過香港
人工又差唔多
香港人應該寧願比份工佢好過淨係派錢做蝗蟲

要賺錢點解唔收支蝗

人地救你過去
你就呢樣嗰樣

而家英國有話唔收大陸生嗎?近年為數最多的國際生一值都係大陸，而家英國係驚佢地下年唔來。
其實英國人整一個雙嬴既政策，又幫香港，自己又得益，有咩唔好？

認真 香港人真係唔hea得
你叫香港人唔做野日日係度種花曬太陽真係幾難

大陸150個
香港赴英版

現在應該取消埋特衰護照免簽証

大英祖國
大家唔好濫用福利呀
有能力既人要盡力貢獻大英祖國

人工差好遠喎
專業少少既工去到英國人工都減半咁濟
打算係香港賺夠先過去

其實要open咗徒弟制先啱
有feedback想做人徒弟畀人話呢啲都係access to public fund所以rejected

之前港府指英國起賊心
只係為香港人啲錢
今次清楚哂啦

點解我係英國搵工網見到個價差唔多
減半呢個傳說邊度黎

醫生護士老師教授工程師律師果堆咪差唔多減半囉
你咁啱好彩咪差唔多囉

好多五毛唔捨得香港人走

減半咁有冇睇埋城市啲日常開支
我睇左Manchester仲平過香港

稅前減半啊
你扣埋稅睇下剩幾多
但如果你本身係香港都賺唔多 去英國會輕鬆左

工作條件又好過香港
朝九晚五 廿四日大假 五天工作
租又平過香港一截
做占又平成一半
其實我諗唔到有咩理由要留係香港

係

噉就唔好話兄弟爬山啦。
港人移民，唯一出路。

其實俾手搵工搵平地方租就夠

最新風向：一定要走，唔走就正傻仔，同藍屍冇分別。

係香港賺得多有保障咩
不如趁黃金時間去外國迅速爬上去好過啦
中共話抄你家就抄你家 話割就割
擺錢係香港同擺錢係街無咩分別